點解b+ab唔叫b*(1+a)

明明就可以抽個B出黎

以前經過成日都咁諗

答案係b
b+ab=b(1+a)
因為(1+a)=1
所以b *1 =b
因此b+ab=b

你又知佢唔係matrix
可能係(1+a)*b至岩

你數學係咪好差？邊個話你知1+a=1

認真答你
係用三個老細個名頭個字(好似係)黎做鋪名

利申 做過it十幾日